等唔等無雙orochi 3 好？

小弟最近想買隻2黎玩
但係前幾日見到3出左第一條預告
又唔知幾時買得
想問下巴打買唔買2過住手癮先
正皮 買2玩住先 等3等到2046
負皮 2都4年前 不如等3伏一伏仲好